有沒人有玩開冷門既手機game?

我自己有玩Last Day on Earth、Baikoh同Crash of Cars。有沒師兄都有玩 ?

唔啦國產野